點解要咁做？d人好on9啊

一句分手！ 跟住block哂(block哂係咪代表仲有嘢)

但明明好愛 又要分手 我好唔明白

你話冷戰下 都好 點解要直接話分手

我既愛情觀就係

愛就一齊 唔會受其他人或事影響

無奈地 有d人 係會受外在因素影響
例如:朋友，家人，物質.....

究竟係咪個社會 令到唔會再有最純既愛情

Block 左你既意思 等於話你好煩囉

明明好愛又要分手 咁講想你無咁難過
唔通直接話無愛過你咩

你既愛情觀咁童話式係電視劇都未必有
愛情當中一定包含外在因素
你會唔會同個乞依拍拖？
你會唔會完全唔睇樣？ 講緊塊面比火燒過既你又接唔接受到？

樓主9 成00 後

真係講到咁愛就唔會分啦
block晒=完

女仔不嬲聽朋友講

咁唔block 呢

問題嚟喇
佢同佢朋友話好愛我 但係因為某d原因 要被逼分手！
會啊 睇真係睇內在美啦緊係
你條女 本身好靚 一次意外毀左容 你即飛佢？
睇嚟你好膚淺下喎

咁你都知
係咪00前既都被喱個社會影響哂愛情觀

都話某d原因 要分手
利申 唔係帽

緊係同朋友話好愛你啦
同朋友話唔愛你，佢咪有機會比人話佢係臭西
咁都唔明？

屌你講就咁講姐，到真係毀容 邊有咁易接受
你過多幾年 大啲先睇返哩個post 啦

好多時做人既野好黎好去
藉口都係比大家既下台階 好過啲

笑左 你死都要話佢講大話 ok 你贏
你經驗多 不過睇嚟失敗多啦
遇到少少挫折就放棄
我真係唔介意外貌喎 睇樣做人好仆街囉
我個果都唔靚架 我係鐘意佢份人 同佢相處種感覺
點解啲人會復合到？
往往就係其中一方 好努力咁維繋住

佢話愛你，但轉頭又走去block你加分手
當中原因其實無人知(包括絲打你)，我地巴絲都係估估下
我諗你po出黎都係想一齊諗下分手原因，然後想同佢一齊解決，再挽救返戀情

不過最重要係你點理解件事
覺得佢好不負責任?賤?無諗你感受?

可能都係有佢難言之隱呢...

睇嚟你明我講咩 thanks 巴打
我唔知佢啊 我淨係知大家都好辛苦
我搵過佢 佢睇完唔覆 打比佢 佢聽完後喊 cut埋線

其實你自己都好辛苦
咩答案都唔知就咁END左段關係
仲要起你面前喊添，比著我都心痛

而家好似係邊個失敗 要上連登求救
你想好聽既 咁我咪講好聽既囉
但有意思咩？

點解啲人復合到
因為玩夠啦睇到世界係無完美既另一半
咁咪追求返穩穩定定既愛情

我唔係想求救
我想講社會搞到 無哂真正既愛情
比外在因素 拆散哂美好姻緣
我唔係想聽好聽囉 只係睇嚟你已經被個社會影響到你咁 巴打你失戀過好多次？

吓 咩玩夠啊 係講緊 其中一方 好努力維繫喎
最後復合 一對一喎 當中唔牽涉其他人

你話係咪係囉
被分手個個
咁重火藥味把鬼咩 你繼續叫春

你ex最近有無咩唔妥咁啊? 到今日仍然無聯絡?

無啊 但我知佢好想忘記我 但又做唔到 因為佢覺得我地無可能再一齊
所以我想知佢有咩苦衷

巴打 你經歷過？

我覺得愛佢 就唔應該放棄佢

咁無得唔放棄既
Btw 我意思係雙方真心愛對方 就唔應該比其他嘢意響到！